而家有部份對家完全係睇住我地黎做野

我地撐寶礦力 佢地就反
屯門遊行 明明藍絲 民建聯都撐 佢地又屌
都唔用腦 偏激到唔接聽人講